好擔心大波驊被自殺 成為海上一具浮c

共產黨殺人唔斬眼 佢講果幾句野貌似言無論次
但其實係求救信號

應該難d 對波會好快浮起

浮c

大波驊如果你有上連登 又睇到呢個post
我建議你立刻搵美國領事館幫手

佢癡撚咗線，無端端喺度好激動咁話中國祖國

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

被人逼唱國歌呀屌

個仆街仲要一開口第一句，真係好撚明顯一開口第一句，就係多謝唔知中聯辦定係中國領事館，cls ， 究竟係咪香港人嘅司長

Push

邊個殺手可以抵擋得住巨乳人妻既魅力調教搜查官

唔會變浮C，變浮台

☝🏻

點算

Dllm整污穢個海，係北京直接燒啦

佢咩身份會上連

佢應該俾國安保鑣保護。

叫個政治助理print連登佢睇咪得

支那航空母艦下水禮姐